一人n個字面上意思相反但實際意思一樣既用詞。

大勝 大敗

陰功 冇陰功

你up乜尻

你智障?

btw 本來都係諗到 大勝/大敗

on9
你叻撚到

好開心 好不開心

我憎你
我愛你

有撚用

冇撚用

陰莖

陽具

陰澳
欣澳

我無嬲
我好嬲

Don't do nothing
Don't do anything

「你講嚟聽下，我一定唔嬲」
「你講嚟聽下，我一定會嬲」
唔係用詞，不過都係同樣效果

傻尻
傻閪

相反

忍唔到笑
忍唔到唔笑

都係笑左

你無撚野啊？

可圈可點

係處
係撚

flammable
inflammable